帶班新手去迪士尼影相

屌，同班仆街去迪士尼影下米奇老鼠啦，點知連老鼠都唔理我，反觀生得靚仔嘅啲公主呀唔知乜角色呀對住佢地飛吻又擺post, 最仆街係影相時撟晒手

但我呢！我用緊部飛思都冇人理我佢用富賤咋！屌你老母老富賤！

唔係玩相機嘅邊有人識飛思

飛思突顯到我身價啦，富賤呀罪大呀都係垃圾黎！

淨係識肥屍😞

你唔係話你住棺材冇＄交租咩？

忽然富貴？

借公司用

我自爆左？

有冇相睇